開始法國, 做變態佬呢條路都唔係易行

冇人體諒過我地, 一味指責
又唔係我地想變到咁, 不過天生ge野想控制都控制唔住
其實好慘
想壓抑住D變態衝動又只有靠做變態野or幻想, 好辛苦
又驚會俾人報驚拉鳩me
明知自己做D野係錯但係又停唔到, 越做越想做

唉, 早兩日玩完女同事對備用鞋擺返個位唔同左, 個女同事發現左同上司講
覺得D人都開始懷疑我了

究竟我前世做錯D乜

你唔係衰變態，係偷野喎，你試下用誠懇態度有禮貌地向女同事借鞋一聞，就算拒絕，都唔會向上司投訴

食藥易過靠意志力抑制

btw台灣前排咪出左單，變態偷隔離屋既內衣褲，玩完放返原位，但告唔入，係香港麻煩遮

我冇拎到走, 喺佢枱底玩, 玩完放返低嫁

玩男同事果隻應該唔會比人投訴

男同事冇備用鞋

變態有咩藥食

平時要扮正常人 慘

天生衝動可以係adhd
心情反覆可以係情緒病
基本上你老老實實去搵個精神科講低你做過既野都會有藥試下

你都好d
我對幼幼先有興趣 比人當性變態

班女同事成日著黑絲日日見到好難忍

真, 明明係想愛護佢地

屌, 我忍唔住又望左, 蛇喱眼咁望人下身真係好易會比人發現係變態

男同事就叫佢即除啦

做咩咁有癮 成日偷睇女同事玩鞋？

完全無淫念
只想攬住佢地

i'm pretty sure i'm a psychopath

女同事們成日用D唔友善GE目光同語氣對我
我就覺得好興奮好想將自己溶左咁流入佢地到

以為你係鞋膠

我乜膠都係

點玩法

起勢聞, 仲有lam左幾lam

好想哩係檯底一路望一路索對黑絲腳